醒下啦,如果佢係掛住你,佢早就搵左你啦

你仲日日係度mon住部電話
等緊佢打黎
都未見過咁幼稚既人
佢唔會再打比你架啦

係囉

Sad but true

垃圾

佢搵返我啊
但係佢有仔仲想搵我做朋友

唉人變咗就變咗 返唔到轉頭